\begin{song}{Längtan till landet}

    \addphrasetoindex{Vintern rasat ut bland våra fjällar}
	
	\begin{center}
		\inputnotes{langtan_till_landet}
	\end{center}
	
	\vspace{.4cm}
	
	\showversenumber
	Ja, jag kommer! Hälsen glada vindar,\\
	ut till landet, ut till fåglarne.\\
	Att jag älskar dem, till björk och lindar\\
	sjö och berg, jag vill dem återse.\\
	Se dem än som i min barndoms stunder\\
	följa bäckens dans till klarnad sjö,\\
	trastens sång i furuskogens lunder,\\
	vattenfågelns lek kring fjärd och ö.
	
\end{song}
